跑馬仔一問

假如打跑馬仔
我揸住三隻一萬兩隻二萬兩隻東
(即係叫緊糊 二萬同東對碰)
我上家打東 我冇食糊 我碰東
之後打二萬(即係叫二三萬)
然後下家摸牌再即跟打二萬
我可唔可以食佢糊?(食佢隻二萬)

跑馬仔唔係只可以自摸咩

推

如果玩打出食得係可以

sor,睇錯佢打3萬，跟打唔食得，到你摸多次下家先打就得

自摸場定咩先？
唔係自摸場咪可以